[夏天到] 有冇人會着特衛強當雨衣?

好耐之前落狗屎落返工嚇親人 不過真係好撚正 防水透氣